---
title: Eerste werkcollege
date: 2017-11-23
---

### Donderdag 23/11/17

Vandaag hebben we ons eerste werk college gehad. Ik had helaas het hoor 
college gemist en er nog niet aan toe te komen om hem terug te kijken. 
Maar ik moet zeggen dat ik door het werk college behoorlijk wat informatie 
rijker ben geworden. Het was een interessante leerzame les om dit allemaal 
in de praktijk toe te passen. (theorieen gebruiken om te gaan ontwerpen)